華丹奴怒斥：皇馬成績不好！要怪他們兩人!!!!!!!!!!

前皇馬教練華丹奴在接受西班牙「零波段」電台的「晶體管」節目專訪時，批評了皇馬的兩大球星C.朗拿度和伊斯高，他認為這兩位球員都是在為自己而不是為球隊在踢球。

在接受西班牙「零波段」電台採訪時，曾執教皇馬的阿根廷球壇名宿華丹奴表示：「皇馬依然沒有找到自我，有很多的球員，比如伊斯高和C.朗拿度，他們只想依靠自己去贏得比賽勝利。」

對於皇馬目前成績不佳的情況，華丹奴認為C.朗拿度和伊斯高應該負很大責任，因為他們更多考慮自己而不是集體。毫無疑問，這是一種嚴厲的批評。

此外華丹奴還指出，皇馬缺少一些球員，球隊需要收購。「皇馬缺少一個好中堅，一個好前鋒。」華丹奴除了曾擔任皇馬教練，還曾在皇馬當過多年的體育主管，對皇馬球會的文化以及簽約事務都非常清楚。

皇馬目前正處在困難時期。西班牙《馬卡報》批評皇馬缺少自我批評的精神，雖然球隊戰績不佳，施丹卻依然表示對球員們滿意。華丹奴在皇馬球迷中擁有不輕的份量，現在，他發出權威聲音，對C.朗拿度、伊斯高提出了質疑，這勢必也會影響球迷的觀點。

往死裡打！

瘋了,全部都瘋了

唔敢淨屌牙朗要搵isco黎鄧腳

以為係給我往死裏打

皇馬是圍著我朗轉的

一個老左跌watt仲想做主角
一個就上季彈起 太有自信 以為自己做到主角

一個好前鋒？ 達囝唔好咩？

歐聯都拎左幾次都玩到咁上下啦
賣撚左c朗佢重建啦

往死裡打

好想睇下拖舟遲下會唔會俾人炒

賓斯馬

same here

2&b睇得好通透

仲有冇人笑我迷囝？

賓周>>>>>>< 達子

無 咁笑返你

好心佢比下面拖埋賓周馬

其實佢都係腳風唔順姐
我諗過咗十二月就會爆發
一直到世界盃發光發熱捧埋盃後就急速下滑
到時先正式收皮

Btw 伊斯高踢得咁好都屌

唔好 ，笑樓主
1分